#1
    ${} เรียกว่า placeholder
    ซึ่งสามารถใช้งานแบบนี้ได้ String a = "${5+5}"
    ผลลัพท์จะเท่ากับ 10
     
    ต่อให้มีข้อความอยู่ข้างหน้า แต่ ใน ${variable} จะยังสามารถคำนวนได้อยู่
    แต่ถ้า ใช้ '' แทน " " ค่าใน ' ${} ' จะเห็นเป็น String ทั้งหมด
    
  
#2
    ทำไมต้อง sql.close()
    เนื่องจากว่าการติดต่อกับฐานข้อมูลจะต้อง sql.newInstance ทุกครั้ง ซึ่งเป็นการกิน ram 
    เราจึงต้องปิดทุกครั้ง
    